想出IPhone 8 應該續約出埋定凈機

本身smt 出年1月到期 宜家用緊部爛鬼v10

我見smt連機 10gb 4.5ghz上網就518$

但係又要預繳6千幾 姐係每月518$ + 6千幾?

無理由宜家啲上網plan成5百幾咁貴架

利伸 數學拎F

凈機出分期又係點

佢會每個月回翻水俾你 所以應該每月三百零四百

預繳會扣番
即係518x24 埋單

plan 還plan 機出去買好過

先達好似平幾舊喎

當我免預繳 就真係518 x 24?

信用卡免息又係 518 x 24?

剛剛續左CSL iPhone 8 256GB 預繳6688 扣400之後分24個月回贈 月費加加減減之後25x 無上限plan

用信用咭買機再打返去card center 做分期，我一直都係咁做。
Btw, 傻鳩至上台出機

出機去邊到出好

上台出機唔會平d咩

我首選一定係apple, 之後就凶宅胃信百老匯果堆啦，自己格下價。
總結一句，千其，千其，千其唔好貪平去細銷買

打返去做低息分期？

無免息?

IPhone 8周街都係洗撚上台出

個息低到咁都要免息？比少少錢買個大方便已經低左。
想知息口係幾多可以預先打左去問先。唔岩嘅話當我無講過。

同埋上台個價真係平600

但你每個月交多幾十蚊